賓帥

屌打摩狗

賓摩佬一向俾賓帥屌打